
/abreuperalta.stacy
=======================
Question 0.a:
MC Question:  What do each node contain?
Skill: 10
Options:
A)Data to store
B)Link to the next node
C)Null
D) A & B
Answer: D
=======================
Question 0.b:

MC Question:  What does (build-list n f) do?
Skill:2 
Options:
A) creates a list of n elements by  applying f on the integers in the range [0 , n)
B) creates a list of n elements by applying f on the integers in the range [0, n]
C) creates a list of n elements by applying f on the integersin the range (0,n)

Answer:
A
/brinzensky.roman
=======================
Question 1.a:
MC Question:
For the following code, why does the function not call (mystery 3):
(define mystery
	(lambda (n)
	(if  (<= n 0)
	0
	(mystery (+ n 1)))))
Skill: 11
Options:
a) Stack overflow causes infinite recursions to halt Dr Racket
b) The syntax is incorrect and recursion isnâ€™t being done
c) Stack overflow causes racket to pile too many functions that never lead to a value
d) The recursive case can never be reached

Answer
C
=======================
Question 1.b:

MC Question:
A student is presented with a linked list full of nodes containing a value and a portion with a linking element.
When the student had drawn the diagram out with a list of 5 elements, the last arrow in the entire series pointed to a node (box).
If he were taking a test, would he get the question wrong?
Skill: 10
Options:
a) Yes, the last arrow needs to directly link the element to null, not to the last element in the list
b) Yes, the last arrow needs to directly link the element another list, causing the lists to be linked
c) No, the he answered correctly
d) Yes, linked lists have arrows pointing to the next linking element in a node, not a value.

Answer
A
/chan.cassandra
=======================
Question 2.a:
MC Question:
Skill: 11
Question: What makes a function recursive?
Options:
A. It uses a loop to repeat code.
B. It calls itself within its definition.
C. It defines another function inside of it.
D. It only uses conditional statements.


Answer: B
=======================
Question 2.b:

MC Question:
Skill: 11
Question: What is the purpose of a base case in recursion?
Options:
A. To make the function run faster.
B. To prevent infinite recursion by providing a stopping condition.
C. To make the function return multiple values.
D. To create a list from numbers.


Answer: B
/chen.ethan
=======================
Question 3.a:
MC Question:What is the correct formula for build-list syntax?
Skill:2,7,10
Options:
A) (build-list amount# function)
B) (build-list function amount#)
C) (build-list parameter function amount#)
D) (build-list amount# parameter function)
Answer
A)
=======================
Question 3.b:

MC Question:What does the following function do when called?
(filter odd? '( 1 2 4 8 13 21 27 61 89 100)
Skill:
Options:
A)filters the lists for odd number
B)calls the function created by lambda
C)creates the lists
D)filters the lists for even number
Answer
A)
/cheng.eason
=======================
Question 4.a:
MC Question: What is a required parameter for the build-list function to be called
Skill: 10
Options:
A) A list
B) A boolean value
C) A function
D) A variable
Answer: C
=======================
Question 4.b:

MC Question: What defines a recursive function?
Skill: 11
Options:
/cho.wilson
=======================
Question 5.a:
MC Question:
Which of the following will return a list with 2 added to the front of the list '(3 4)?
Skill: 2, 10
Options:
A) (cons 2 '(3 4))
B) (cons (2 '(3 4)))
C) (cons '(3 4) 2)
D) (cons '(3 4) (2))
Answer: A
=======================
Question 5.b:

MC Question:
What does the folowing expression define?
(define a (lambda (b c)
          (cons b c)))
Skill: 2, 7, 10
Options:
A) (A function that adds b and c numerically
B) A function that multiples b and c
C) A function that applies a function to a number
D) A function that adds b, a number to the front of a list c
Answer: D
/chowdhury.adyan
=======================
Question 6.a:
MC Question: What does the last node of a list link to?
Skill: 10
Options:
A) nothing
B) nullify
C) null
D) nihility
Answer: C
=======================
Question 6.b:

MC Question: What does the foldl function do?
Skill: 10
Options:
A) Builds a list of a given number of values using a given function
B) Returns a new list by running a given function on each element of a given list and the previous value returned by the function
C) Filters a given list for the elements that return true for a given function
D) Adds another element to the beginning of a given list
Answer: B
/debnath.sudipta
=======================
Question 7.a:
MC Question: What would the following code return?
(cons 4 (list 1 2 3))
Skill: 10
Options:
A) '(1 2 3 4)
B) (4 1 2 3)
C) '(4 1 2 3)
D) (1 2 3 4)
Answer: C
=======================
Question 7.b:

MC Question: What is true about the non-list parameters of filter and fold, respectively?
Skill: 10
Options:
A) filter must take in a function that accepts exactly 2 arguments, and fold takes in a function that uses a single real-number argument.
B) filter must take in a function uses a single real-number argument, and fold must take in a function that accepts exactly 2 arguments.
C) filter must take in a function that accepts exactly 2 boolean-value arguments, and fold must take in a function that accepts exactly 2 arguments.
D) filter must take in a function produces a single boolean value, and fold must take in a function that accepts exactly 2 arguments.
Answer: D
/hafeez.arzan
=======================
Question 8.a:
MC Question:
Consider the following Racket code.

(define mystery
  (lambda (n)
    (if (<= n 0)
        0
        (mystery (+ n 1)))))

Why is (mystery 3) unable to be executed properly in DrRacket?

Skill: 2
Options:
A) An overflow in the stack causes infinitely many recursions to occur, leading to DrRacket's inability to execute the program.
B) The code's syntax is incorrect, and the necessary recursions are not being executed.
C) An overflow in the stack causes DrRacket to terminate the program, as recursive cases are left unresolved and memory is used excessively.
D) The function cannot be executed because it is left undefined.

Answer: A
=======================
Question 8.b:

MC Question:
A student is presented with a linked list. When the student attempts to draw a diagram of a linked list with five elements (the values being denoted by boxes and the links being denoted by 
arrows), the final link in the list points to a node. Is the student's diagram correct?
Skill: 10
Options:
A) No, the last link needs to link the final value in the list to the empty set, not another node.
B) No, the last link needs to link the element to another list, which forms a linked list.
C) Yes, linked lists contain links that link the next element in a node.
D) None of the above.

Answer: A
/jiang.ayden
=======================
Question 9.a:
MC Question:What is the value of the expression (and #t (not #f))
Skill: 2,5
Options:
A) #t
B) #f
C) 0
D) Both A and B
Answer: A
=======================
Question 9.b:

MC Question: What does this funciton return when called with (sign -3)
(define sign
lambda (n)
(if (< n 0)
"negative"
(if (> n 0)
"positive"
0)))
Skill: 2,6,7
Options:
A) "positive"
B) "negative"
C) 0
D) Nothing
Answer: B
/jiang.kingsley
=======================
Question 10.a:
MC Question:
(+ (* 10 2) (- 2 6)
What best describes (- 2 6)
Skill: 2
Options:
A) A parameter
B) A arguement
C) A base case
D) A variable
Answer
A)
=======================
Question 10.b:

MC Question:
Fill in the blank to make the function true
(define r0
 (lambda (a b)
  (if (> (* a b (sqrt a)) a)
   #t
   #f)))
Skill: 5
Options:
A) a= 1 b= 10
B) a= 4 b= 5
C) a= 3 b= -3
D) a= 5 b= 2
Answer
c)
/kalantry.krish
=======================
Question 11.a:
MC Question: Which of the following racket programs returns a list containing only the even numbers from the list '(1 2 3 4 5 6)?
Skill: 10
Options:
A. (filter even? '(1 2 3 4 5 6))
B. (cons even? '(1 2 3 4 5 6))
C. (foldl even? '() '(1 2 3 4 5 6))
D. (filter (even? '(1 2 3 4 5 6)) '())
Answer: A
=======================
Question 11.b:

MC Question: Given the following racket program:
(foldl + 0 '(2 4 6 7 8))
What does the expression return?
Skill: 10
Options:
A. '(2 4 6 7 8)
B. 27
C. '(8 7 6 4 2)
D. 8
Answer: B
/kano.nene
=======================
Question 12.a:
MC Question:
Which of the following is not a valid list function?
Skill: 10
Options:
A) first
B) build-list
C) foldl
D) last
Answer: D
=======================
Question 12.b:

MC Question:
What is not a required element in a recursive function?
Skill: 11
Options:
A) calls itself once
B) calls itself more than once
C) all parameters 
D) base case
Answer: B
/lee.caitlyn
=======================
Question 13.a:
MC Question: What is the importance of cons?
Skill: 10
Options:
A) A list node with value of e that connects to g 
B) A bomb 
C) A boolean value 
D) Building a list 
Answer: A
=======================
Question 13.b:

MC Question: What is the format for foldl? 
Skill: 10 
Options: 
A) (foldl startValue g f)
B) (foldl f startValue g)
C) (build-list 10 (random 8 19)
D) (fold f startValue g)
Answer: B
/lee.nathan
=======================
Question 14.a:
MC Question:
When using foldl like so; (foldl x y z)
what is x?
Skill: 7 2 
Options:
A) the start value
B) a function with one parameter
C) a function with two parameters
D) the list being used

Answer: C
=======================
Question 14.b:

MC Question:
What is the base case in this function:
(define baseCase?
  (lambda (x)
    (if (> x 0)
        (+ 1 (baseCase? (- x 1))
        x))))))
Skill: 2 6 11
Options:
A) (+ 1 (baseCase? (- x 1))
B) (lambda (x))
C) (> x 0)
D) There is no base case

Answer: C
/liang.winston
=======================
Question 15.a:
Multiple choice:
Which of the following goes on the 'stack'?
Skills: 11
A) Each recursive call
B) Card stack
C) Nested 'if' statements
D) Only the result

Answer: A
=======================
Question 15.b:

Programming question:
Write a recursive function that takes a list and returns a new list containing all the even two-digit numbers in the original list.
Include test case i think
Skills: 6, 10, 11
Possible solution:
/lim.tj
=======================
Question 16.a:
MC Question:Which Racket expression correctly accesses the second element in a list called nums?
Skill: 7,10
Options:
A) (nums 1)
B) (rest nums)
C) (first nums)
D) (second nums)
Answer: D
=======================
Question 16.b:

MC Question:What is the result of evaluating this code?
(define g
(lambda (x 4)
(if (> x 5)
    "Greater"
    (if (= x 4)
        "Equal"
        "Smaller"))))
Skill:6
Options:
A) "Greater"
B) "Equal"
C) "Smaller"
D) Error
Answer: B
/mui.hayden
=======================
Question 17.a:
MC Question: what does build-list do
Skill: 2
Options:
A) (build-list t y) makes list of t elements by doing y on each non-negative integer in order up to t
B) (build-list t y) makes list of y elements by doing t on each positive integer in order up to y
Answer
=======================
Question 17.b:

MC Question: What's the correct form for foldl
Skill: 2
Options:
A) (foldl startValue g (lambda (x y z)))
B) (foldl (lambda (x y)) startValue g)
C) (foldl startValue (lambda (x)) g)
Answer: B
/nabhan.ilham
=======================
Question 18.a:
MC Question:
Consider the following function:
(define (f x) (if (= x 0) 1 (* x (f (- x 1)))))
What is the value of (f 3)?
Skill: 2, 11
Options:
A) 6
B) 3
C) 0
D) 1
Answer: A
=======================
Question 18.b:

MC Question:
What will be the result of this expression: (and #t #f)?
Skill: 5
Options:
A) #t
B) #f
C) Error
D) null
Answer: B
/ng.sophia
=======================
Question 19.a:
MC Question: Which of the following is true about the function filter?
Skill: 7
Options:
A) Requires three parameters
B) The first parameter must be a function that returns a boolean value
C) Requires one parameter
D) The first parameter must be a two argument function

Answer: B
=======================
Question 19.b:

MC Question: Which of the following is true about the function foldl?
Skill: 7
Options:
A) Requires a function, start value, and list
B) Requires a function and a list
C) The function (the argument in foldl) must have one argument
D) Requires a start value and function

Answer: A
/opara.daniel
=======================
Question 20.a:
MC Question: To be classified as recursive, a function must...
Skill: 11
Options:
A) Call another function
B) Call itself
C) Add calls to the stack
D) Have _r at the start of its name

Answer: B
=======================
Question 20.b:

MC Question: Each node in a list has data and a link to what data type?
Skill: 10
Options:
A) String
B) Boolean
C) List
D) Integer

Answer: C
/purkaysta.shuhag
=======================
Question 21.a:
MC Question:
Using this code:

(define factorial
  (lambda (x)
    (if (= x 1)
        1
        (* x (factorial (- x 1))))))

Which of the following is true?
Skill:11
A)This function will do infinite recursion and is not valid racket code
B)If x=1 it will return 0
C)This function is a wrapper function
D)(factorial (- x 1)) is the base case

Answer:C
=======================
Question 21.b:

MC Question:

(foldl function x y)

What is the purpose of x?
Skill:10

A)It determines the length of the list y
B)foldl combines it with the first element of the list using the function.
C)It tells you which element of the list that should be processed by foldl first.
D)Tells you how much times you would use the function on each element of the list, y.

Answer: B
/shen.aaron
=======================
Question 22.a:
MC Question: What is a required parameter for the build-list function to be called
Skill: 10
Options:
A) A list
B) A boolean value
C) A function
D) A variable
Answer: C
=======================
Question 22.b:

MC Question: What defines a recursive function?
Skill: 11
Options:

A) A function with a nested conditional
B) A function with a base case and calls itself in its definition
C) A function that uses a boolean operator within an if statement
D) A function that only takes one parameter and returns a boolean value
Answer: B
/shih.thomas
=======================
Question 23.a:
MC Question:
What happens when you write a recursive function that can
never reach the base case?
Skill: 2, 11
Options:
A) DrRacket will crash your computer
B) The stack overflows and DrRacket runs out memory
C) The code is automatically deleted
D) Nothing happens
Answer: B
=======================
Question 23.b:

MC Question:
What is the second parameter of the if function?
Skill: 6
Options:
A) Boolean value
B) A test case for the if function
C) The function evaluated if the first parameter is #t
D) The function evaluated if the first parameter is #f
Answer: C
/simi.caterina
=======================
Question 24.a:
MC Question: what's the difference between build-list and cons?
Skill: 2, 10
Options:
a. cons takes integer n and a function f and constructs a list by calling f from 0 to the integer, and build-list builds a list node with a value of b and c.
b. build-list builds on an existing, non-empty list and cons constructs a recursive function.
c. cons involve robbing the Louvre and build-list creates your grocery store list for you.
d. build-list takes integer n and a function f and builds a list by calling f from 0 to the integer, and cons constructs a list node with a value of b and c.
Answer
d
=======================
Question 24.b:

MC Question: which of the following could NOT be a list returned by this function: (build-list 5 (lambda (x) (random 18)))
Skill: 10
Options: 
a. '(3 17 5 12 13)
b. '(8 18 3 6 2)
c. '(4 11 9 0 16)
d. '(15 1 7 10 15)
Answer
b
/tong.olivia
=======================
Question 25.a:
MC Question:
What is true about the parameters of filter?
Skill: 10
Options:
A) The function must return a boolean value
B) The list must be strings only
C) The function is called
D) The list cannot be empty
Answer: A
=======================
Question 25.b:

MC Question:
How do you indicate a function returns a boolean value in a contract?
Skill: 5
Options:
A) "true" or "false"
B) "#true" or "#false"
C) t or f
D) #t or #f
Answer: D
/zou.wilson
=======================
Question 26.a:
MC Question: What will this result in: (filter (not (even?)) '(2 3 4 5 6 1 9))
Skill: 2, 5, 10
Options:
A) error
B) runs out of memory
C) '(2 4 6)
D) '(3 5 1 9)
Answer
=======================
Question 26.b:

MC Question: What does this code return?
(define a
  (lambda (x)
    (if (and (> x 49) (< x 122))
       #t
       false)))
(a 49)
Skill: 5, 6
Options:
a) #t
b) true
c) false
d) #f
Answer
/berman.jaffee
=======================
Question 27.a:
MC Question:
What will the result of the following code be?
(first (rest (cons 6 '(3 10 2))))
Skill: 10
Options: 
A) 6
B) 3
C) 10
D) 2
Answer: B
=======================
Question 27.b:

MC Question:
Given the following function:
(define func (lambda (p q) (foldl (lambda (a b) (+ (remainder a q) (remainder b q)) 0 p))))
What should the contract of func say for p?
Skill: 7
A) p : list
B) p : list of numbers
C) p : list of integers
D) p : list of 3 integers
Answer: C
/bhowmik.mouri
=======================
Question 28.a:
MC Question:
Which is not a boolean operator?
Skill: 5
Options:
A) if
B) and
C) or
D) not
Answer: A
=======================
Question 28.b:

MC Question:
What can not be used to make a list?
Skill: 10
Options:
A) list
B) cons
C) foldl
D) build-list
Answer: C
/bhuiyan.ahnaf
=======================
Question 29.a:
MC Question: What is the use of foldl?
Skill: 10
Options:
A. Take a list, perform a function on the elements in the list and get a value back.
B. Take a list, perform a function on the elements in the list and get a list back.
C. Take 2 lists and uses a function to output a list with all the values from both of the lists.
D. Take a list and does nothing with it.
Answer: A
=======================
Question 29.b:

MC Question: Which of the following does NOT return an empty list?
Skill: 10
Options:
A. (list)
b. null
c. '(null)
d. '()
Answer: C
/chan.angeline
=======================
Question 30.a:
MC Question: What function can be used (most direct way) to create a list of only even numbers given another list
Skill: 10
Options:
A) build-list
B) lambda
C) foldl
D) filter
Answer: D
=======================
Question 30.b:

MC Question: Which is boolean value
Skill: 5
Options:
A) true
B) 2
C) and
D) expt
Answer: A
/chan.brandon
=======================
Question 31.a:
MC Question:
Which of these is not a literal value?
Skill: 7
Options:
A) "hello"
B) (= 5 3)
C) '(2 4 6)
D) null

Answer: B
=======================
Question 31.b:

MC Question:
Calculate what this function returns:

(foldl - 1 '(2 4 6))

Skill: 
Options:
A) -11
B) 9
C) -13
D) 3

Answer: D
/chen.fiona
=======================
Question 32.a:
MC Question: What is the recursive case in writing a function does performs factorial? (Assume that this function only takes in nonnegative integers)
Skill: 11
Options:
A) (= n 0)
B) (<= n 1)
C) (* n (factorial (- n 1)))
D) (define factorial)
Answer: C
=======================
Question 32.b:

MC Question: What happens after a function is defined?
Skill: 2
Options:
A) It is put onto the stack.
B) It is run on the stack and removed after.
C) It is not put on the stack until it is called.
D) None of these.
Answer: C
/chen.janice
=======================
Question 33.a:
MC Question:
What does (first (rest (list 3 0 2 65))) return?
Skill: 10
Options:
A) 3
B) 0
C) 2
D) 65
Answer: B) 0
=======================
Question 33.b:

MC Question:
What does a recursive function always need?
Skill: 11
Options:
A)a list
B)at least three functions
C)a base case
D)at least two parameters
Answer: C) a base case
/chen.nigel
=======================
Question 34.a:
MC Question:if we are writing a recursive function about Mr.DW take the a number k and doubled it to the next person until it reaches 2048.
which operator should we write everytime before the recursing happen?
Skill: 11
Options:
A) +
B) -
C) *
D) neither of above
Answer
D)
=======================
Question 34.b:

MC Question: We are testing the maximum floor until egg break
             when throwing down an infinitely tall building.
             Which floor should we start from to write a recursive function?(we have infinite eggs)
Skill:11
Options:
A) 1
B) 100
C) 67
D) a lot
Answer
/eng.cody
=======================
Question 35.a:
MC Question:
When will a recursive function containing a list return null?
Skill: 10 11
Options:
A: Never
B: Sometimes
C: When a list is empty
D: When there is still a list
Answer: C
=======================
Question 35.b:

MC Question:
What data structure does Racket use?
Skill: 10
Options:
A: Linked List
B: Arrays
C: Stacks
D: Queues
Answer
/fung.william
=======================
Question 36.a:
MC Question:
What does the following line of code return?
(foldl max -inf.0 '(5 8 9 4 -35 296 3 6))
Skill: 10
Options:
A) 3
B) -inf.0
C) 296
D) foldl: contract violation
   expected: procedure?
   given: -inf.0 ...
Answer: C
=======================
Question 36.b:

MC Question:
What would be a good name for the following function?
(define foo (lambda (g n)(
                                       if (null? g)
                                          n
                                          (if (= n (min n (first g)))
                                              (foo (rest g)  n)
                                              (foo (rest g) (first g))
                                              )
                                          )
                  )
  )
Skill: 6, 10, 11
Options:
A) listMax
B) listMin
C) foo
D) foldl

Answer: B
/jen.dylan
=======================
Question 37.a:
MC Question: Which of the following is a correct use of a variable in Racket?
Skill: 7
Options:
a) (define x 5)
b) (x = 5)
c) (variable x 5)
d) (set x 5)
Answer: a
=======================
Question 37.b:

MC Question: What is the result of the following code: (if (5 > 3) "Yes" "No")
Skill: 6
Options:
a) No
b) Yes
c) False
d) Error
Answer: d
/jensen.eske
=======================
Question 38.a:
MC Question: What will this line of code return: (or (and (not (and (not (or #f #f)) #t)) #f) (not #t) (not #f))
Skill: 5
Options:
a) #t
b) #f
c) It will return an error.
d) "False"
Answer A
=======================
Question 38.b:

MC Question: What will happen when the command (testFunction '(1 2 3 4 5) sqrt)) is run?
(define testFunction
  (lambda (g f)
    (if (= g 0)
        '()
        (cons (f g 2) (testFunction (rest g) f))
    )
  )
)
Skill: 11
Options:
a) The function will run until DrRacket runs out of memory
b) The function will produce a value
c) The function will not run
d) The function will run but will not produce a value
Answer C
/khan.uthsho
=======================
Question 39.a:
MC Question: Given the following function and function call, what should be the appropriate output?

(define question0
  (lambda (max min g)
      (filter (lambda (x) (>= max x))
        (filter (lambda (x) (>= x min)) g))))

(question0 10 2 '(1 2 3 4 5 10 14))

Skill: 10
Options:
A) '(1 2 10 14)
B) '(2 3 4 5 10)
C) '(2 10)
D) '(3 4 5)
Answer
B
=======================
Question 39.b:

MC Question: What is the appropriate use of the filter function to return a list with only values that are less than 5, given list g?
Skill: 10, 5
Options:
A) (filter (> x 5) g)
B) (filter (lambda (x) (> 5 x)) g)
C) (filter (lambda (x) (> x 5)) g)
D) (filter g (lambda (x) (> x 5)) g)
Answer
B
/kye.erin
=======================
Question 40.a:
MC Question: What will happen if you try to use "first" on an empty list?
Skill: 10
Options:
A. An error will occur
B. It will return 0
C. It will return false

Answer: A
=======================
Question 40.b:

MC Question: what is the purpose of a trace diagram?
Skill: 11
Options:
A. To give you possible outcomes of a function
B. To help visualize the execution of the code
C. To test the code with possible values 

Answer: B
/lin.angie
=======================
Question 41.a:
MC Question: What would happen if a recursive function did not have a base case?
Skill: 11
Options:
a) it will only return the base case
b) it will run out of memory
c) it will show an error
d) it would run normally 

Answer: b
=======================
Question 41.b:

MC Question: What would this function return? (if (or #t #f) (or (> 3 2) (< 1 0)) (and (= 3 3) (> 1 0)))
Skill: 5, 6
Options:
a) #t
b) #f
c) error
d) would not run
Answer: a
/lin.hanchen
=======================
Question 42.a:
MC Question: given the function 
(define (build-list n)
(if (= n 0)
'()
(cons n (build-list (-n 1)))))

what would (build-list 3) return?
Skill: 10 11
Options:
A.) '(3 2 1)
B.) '(1 2 3)
C.) '(3 2 1 0)
D.) '()
Answer
A
=======================
Question 42.b:

MC Question: Which statement about recursion and lists in Racket is true?

Skill: 10 11
Options:
A.) Recursive list functions always modify the original list
B.) Recursive list functions create new lists based on each call
C.) Recursion only works on integers
D.) Base cases are optional
Answer
B
/liu.constance
=======================
Question 43.a:
MC Question: What does (if (> 5 4) 1 2) return?
Skill: 6
Options:
A. #t
B. #f
C. 1
D. 2
Answer: C
=======================
Question 43.b:

MC Question: What does (cons 5 '(2 4 5)) do?
Skill: 10
Options:
A. '(5 2 4 5)
B. '(2 4 5 5)
C. '(5)
D. '(2 5 4 5)
Answer: A
/martin.sameer
=======================
Question 44.a:
MC Question:
How many arguements does foldl take?
Skill: 10
Options:
A) 0
B) 1
C) 2
D) 3

Answer: 3
=======================
Question 44.b:

MC Question:
If the function and is given 7 true arguements and 5 false arguements what value will it return?
Skill: 5
Options:
A) #t
B) #f
C) 5
D) 7

Answer: #f
/nurullaeva.sabrina
=======================
Question 45.a:
MC Question: What does the following function call return?
(filter even? (build-list 5 (lambda (x) (+ 2 x))))
Skill: 2, 10
Options:
A) '(1 2 3 4 5)
B) '(0 1 2 3 4)
C) '(0 2 4)
D) '(2 4 6)
Answer: D
=======================
Question 45.b:

MC Question: What would be an appropriate name for the following function?
(define mystery
   (lambda (x)
      (if (null? x)
          0
          (+ (first x) (mystery (rest x))))))
Skill: 2, 6, 10, 11
Options:
A) sumList
B) factorial
C) randList
D) smallToLarge
Answer: A
/peng.alex
=======================
Question 46.a:
MC Question:
How many arguments does filter take in?
Skill: 2, 10
Options:
A) 1
B) 2
C) 3
D) 4
Answer: B
=======================
Question 46.b:

MC Question:
What is the use of build-list (most specific and correct option)
Skill: 2, 10
Options:
A) Builds a list generated by performing a function on each number from 0 to n.
B) Builds a list generated by performing a function on each integer from 0 to n.
C) Builds a list generated by performing a function on each number from 0 to n-1.
D) Build a list generated by performing a funciton on each integer from 0 to n-1.
Answer: D
/schaible.anna
=======================
Question 48.a:
MC Question:
Evaluate the following code -- (filter (lambda (a) (and (= 0 (remainder a 2)) #t)) '(1 2 3 4 5 6 7 8 9 10))
Skill:10
Options:
a) '()
b) '(1 2 3 4 5)
c) '(2 4 6 8 10)
d) '(1 3 5 7 9)
Answer C
=======================
Question 48.b:

MC Question:
Which of these is NOT a valid evaluation of the code -- (cons 3 (build-list 3 (random 0 3)))
Skill:10
Options:
a) (3 1 2 1)
b) (3 2 1 0)
c) (3 1 2 3)
d) (3 0 0 0)
Answer C
/shahid.maryam
=======================
Question 49.a:
MC Question: Which of the following functions don't build a list?
Skill:10
Options:
A) (list)
B) (foldl)
C) (cons)
D) (build-list)
Answer
B
=======================
Question 49.b:

MC Question: What is returned when the function:
(build-list 3 (lambda (x) (+ x 4)))
Skill: 6 
Options:
A) #t
B) #t
C) '(4 5 6)
D) '(5 6 7)
Answer
C
/shao.serena
=======================
Question 50.a:
MC Question:
The last node of any list points to:
Skill: 10
Options:
A) '(1)
B) '(0)
C) '('end')
D) '()

Answer
D
=======================
Question 50.b:

MC Question:
Which of the following functions can be used as an argument of foldl?
Skill: 2, 10
Options:
A) random
B) abs
C) even?
D) buildlist

Answer
D
/sukhdeo.dylan
=======================
Question 51.a:
MC Question: Given this function, which of the following will be returned?
(define DollarStore
  (lambda (g)
    (if (> g 41) "CAPPUCINO"
        "ASSASSINO")))

(DollarStore (random 100))
Skill: 6, 7
Options:
A: #True
B: CAPPUCINO
C. ASSASSINO
D. Either CAPPUCINO or ASSASSINO

Answer: D
=======================
Question 51.b:

MC Question:
What does filter do?

Skill: 10
Options:
A. It removes elements that do not satisfy a given condition.
B. It applies a given function to each element of a list and returns a new list of the results
C. It takes a function and a list, and constructs a new list containing only the elements for which the function returns #true
D. It combines all the elements of a list into a single value using a specified function 

Answer: C
/tissera.shanya
=======================
Question 52.a:
MC Question: What does the mystery funciton do?
(define (mystery lst)
  (if (empty? lst)
      0
      (+ 1 (mystery (rest lst)))))
Skill: 11
Options:
A) It returns the first element of the list.
B) It returns the sum of all elements in the list.
C) It returns an error.
D) It returns the length of the list.
Answer
=======================
Question 52.b:

MC Question: Which of the following is not a component
of a linked list?
Skill:10
Options:
A) node
B) link
C) terminal
D) element
Answer
C
/wang.victoria
=======================
Question 53.a:
MC Question:
What does (first (rest (list 3 0 2 65))) return?
Skill: 10
Options:
A) 0
B) 65
C) 3
D) 2

Answer: A
=======================
Question 53.b:

MC Question:
What does a recursive function always need?
Skill: 11
Options:
A) A list
B) At least 3 functions 
C) base case
D) at least 2 parameters

Answer: C
/woodward.teo
=======================
Question 54.a:
MC Question: Which of the following does NOT return an empty list 
Skill: 10
Options:
A: (list)
B: null
C: '(null)
D: '()
Answer: C
=======================
Question 54.b:

MC Question: What actions does foldl perform when called?                                                                 
Skill: 10
Options:
A: Takes a list, performs a function on the elements in the list and returns a value back
B: Takes a list, performs a function on the elements in the list and returns a list back
C: Takes two lists and returns a list which uses a function to combine the two
D: Takes a list and returns the same list
Answer: A
/zeng.john
=======================
Question 55.a:
MC Question: What does an element of a list consist of?
Skill: 10
Options:
a) a link to the next element
b) a value
c) both of the above
d) nothing
Answer c) both
=======================
Question 55.b:

MC Question: What function cannot create a list?
Skill: 10
Options: a) list
b) define
c) build-list
d) cons
Answer b)define